求救 砌好新機開唔到機

Amd ryzen 3400g
Msi b450i
Fsp hyper k 500w
開機 mon 無signal
剩係見老母版閃緊燈
Vga 燈同另一燈 但睇唔到係咩

嘩成條list都係幫人清死貨

ram?

砌機真好搵

？

Btw你條list好撚伏

Adata ja 🤦‍♂️

Boot 燈 同vga 燈著

想砌細機但又無錢

都唔得

咁咪即係你個開機碟囉 試吓掹出嚟插多次

連bios 都著唔到 試過啦

唔通係倉底貨 BIOS係舊版 用唔到3000 APU

一陣上 MSI 網睇下

巴打可唔可以幫我睇我屋企唯一部腦壞左 用手機上好慢

可能係喎，樓豬塊板仲要冇直接up果個功能

Fuck !

唔會掛? 我牙石b450m+game用3200G一插就用到冇問題喎。大家都係b450大家都係ryzen3系, 唔會差咁遠掛

睇你塊板出廠時間
如果樓豬嗰塊真係擺咗喺倉底年幾兩年嘅話...

咁倉底? 咁間嘢應該都幾大機會係伏店/賣得貴/屋村舖

如果條List係鋪頭推介
就擺明當佢係水魚清死貨

如果條List係樓主自己出
就擺明樓主自己做水魚, 人地咪順手清死貨